其實一生一世要對住同一個人都幾痴線

大佬，人嚟，對得多幾鍾意都會厭
動物界有幾多物種會唔係咁？
根本乜野一夫一妻，一個性伴侶
全部都係陰謀，用嚟控制人口，但用偉大崇高嚟包裝
令你地依班被洗腦嘅人深信不疑，真可悲

燒賣魚旦

人同動物既分別
我講完都覺得唔怪怪地

人同動物最大嘅分別就係人以為自己同其他動物有分別

有人適合，有人唔適合

我就覺得同一個人一生一世呢d應該係發自内心， 用法例去約束既話姐係本身證明左人大多數情況下都唔能夠自主地單單愛一個
當然你上面個句就真係唔敢認同

欣賞你嘅思路

屙屎要去廁所都幾痴線
人同動物唔應該有分別
中國人所以係冇錯架

需要個道德標準參考姐
事實上有幾多人做到一生一世要對住同一個人呀
咪又係無資本去玩先結婚

Can't agger more